教育局將要求考評局取消有爭議的歷史科試題 會確保公平對待所有考生 楊潤雄：試題具引導性，達致一個偏頗結論

Source: iCable

如果我將啲時間都擺晒落去，咪含得撚

取消左 反而公平係咩玩法

考評局企硬 1賠10
跪 1賠3

我要投訴教育局 請問邊度可以投訴？

你諗吓你可以去邊度投訴林奠

全部＋8 咁就公平

CLS..年年都係咁出..
今年咁玻璃心嘅...

唔好撚痴線啦，考評局出題你教育局冇睇過？

事實就沒有日本侵華，那有共匪竊國

對原本識答嘅唔公平

文革、大躍進果d 抽起晒，得返XX年嫦娥號、XX年北京奧運
一諗到下一代後生仔ge 中史認識咁「豐富」就興奮

1.00000000000000001 跪就差唔多

垃圾政權準備幾時焚書坑儒

買晒兩邊至少賺150%

咦 咁似文革 唔岩聽就批鬥？

有冇人有咁多年既通識題目

比大家睇睇係咪年年都係咁

本身要入毅進既都＋8 讀其他elective慘囉

玩9完今屆啲考生未

數學u

堂下何人
為何狀告本官

如果有考生all in左呢題
同時有考生直頭無撚做到呢題
咁點撚樣公平計分？？
CLS

巧立名目去黎個文革遮

必答題黎

On9
為左政治正確要人取消

必答題都可以有人做 有人唔做

仲要政治未必正確

現代版海瑞罷官
離文革不遠矣

係囉如果佢唔識咪唔做

我都係我花時間花心機去答題

而家同我講唔計分

搞到我其他題目少咗時間答

唔公平到一個點
咁你考之前就取消啦屌你

大把人會根據自己專精嘅地方分配時間
熟呢題會自然會放多d時間封去做aim高分
唔熟嘅就用少d時間執得幾多得幾多
淨定時間去做自己熟嘅題
唯一公平就係當無事發生過
全部零/滿分/補考都唔公平

睇黎成份卷都可以重考

狗會幾時請你做操盤手？

香港冇記者敢問狗官幾時屌柒老毛多謝日本傷害中國人愈情

馬會學嘢
呢啲先係良心盤

痴鳩線 呢啲咪真正將政治帶入校園，呢啲學術討論都可以咁，屌你老母打去投訴啦

應該唔正確

如果個考生仲有其他科未考
而家仲邊有心機溫書
成個政府都CLS

楊潤雄 全面否定毛主席 否定曾留學日本國父孫中山 周恩來總理 否定共產黨作為戰後中國政權嘅事實
有文革應第一個處死

可以打電話去鬧鳩佢哋，我試過

仲要係稅後既賠率咁就正
狗會必請既人才

呢個垃圾政府點會為學生着想吖

考評局出題關教育局撚事

如果有個考生其他題目做得唔好
但好有信心呢題岩哂
依家咁樣
真係索性出年retake算鳩數

連題目都有得DQ

考評局根本唔係佢管
你屌完都算
做都做左
點樣取消
取消左就=學生同市民無見過呢條？

19mode: 你話會確保公平對待所有考生。咁想請問，呢條必答題，會有乜野人會因為呢條問題會有不公平呢？

真係完全影響佢地考試 依個政府 真係收撚皮啦 你係關心既 就唔會依家就搞大佢啦 屌你老母

條友係咪未讀過中史, 個答案正反皆可, 引述史料言之成理就得, 而且一面倒傾向一邊都肯定仆街, 點樣有引導性

兩邊各買一千萬 幾時賠比我

真係好撚煩 理性討論都要玻璃心

楊狗雄上支那對住毛澤東大大聲講你有問題

DSE爭一兩分已經可以升一個level
而家仲要係成題15分
考撚完先話取消真係唔知可以點公平

On9
佢地究竟咩教育底下令佢地覺得人地講一句，就要盲目附和？
唔識自己獨立思考？

HKEAA 唔係under EDB 㗎喎

佢哋話冇

條題目根本無問題..

具支那特色既公平考試制度 CLS

印象中冇1個教育局局長,秘書長係教育出身
教育局只係用黎升官發財,唔係春風化雨

我到而家都唔明點解有問題

屌你老母考評局同我企硬呀

不嬲都係簡咩立場都得架啦 理據充足又解釋得好咪攞到分
係都要抹煞下一代獨立思考既機會
佢地根本唔明白令人愛國唔係要洗腦 而係國家真係做啲野令人民自豪

真係on9到唔識講

條題目根本冇問題
少少野上綱上線
大陸都唔玩呢招啦
港共帶頭搞文革

屌你老母條撚樣本身係歷史學家？佢連教師牌都冇呀
莫講話dq條題目 佢連討論既資格都冇

Dllm

就算最後冇取消，你咁樣都已經嚇撚死啲未考其他科嘅考生

話明參考資料，使唔使放哂46年嘅參考資料出黎咁咪唔會引導囉屌，再唔係成本歷史書帶入去考囉，參考資料都唔使你俾，我咪識搵答案答囉

全部加8對花時間答呢題既學生公平咩

引佢老母
佢而家就引導喇
以後讀習近平思想去考試

on99
而家要你一定要同意？
而且又係同類型問法又唔係新題型
屌你玻璃心到咁？

劉明睇其他歷史科國家常客出嚟嘈
睇吓又會點處理

冇晒啲歷史醍醐味
仲叫做歷史？
又唔見中華民國出嚟嘈？

琉璃心垃圾國
嘈埋2020好啦，怕你國祚得70年，2021就灰飛煙滅

中史根本唔會考近代史啦

而家d popo夠受爭議啦
不如一齊取消

利多於弊題目2012 年第一屆DSE開始有喇..
典形嘅題目...啲參考資料都好正路呀..
出史實都唔俾呀?

政治唔正確，你話比學生聽日本打柒中國幫到共產黨打贏國民黨
啊爺一定屌柒你啊

1823

點解唔可以有利日本「侵」華令中國人民更肯定自己中國人嘅身分 更明白自己需要保護自己嘅國家 愛國之心又更上一層樓

大部分考生理論上都會答弊多於利
因爲較易答
偏頗結論？ 莫非

冇考試最公平，人人上大學

佢淨係容許一個立場邊忽公平

我都係咁諗
我搵唔到source Eaa under EDB
我都唔明EDB 出咩聲

歷史文件 唔賠

學術自由都無撚埋
痴撚線

搵個藉口搞鳩你成個教育制度

不如邊個同意題目就u撚咗佢
垃圾政府

EAA獨立出黎

企硬

我諗大部分考生會揀弊>利.....姐係呢個係偏頗答案？

局長 你冇讀過中史就收收皮喇好嗎？

Push
Dklm

Dklm

教育局局長識唔識分乜係野
positive reinforcement
positive punishment
negative reinforcement
negative punishment
?

最公平嘅對待就係你班仆街收聲當無事發生過